［蟲］想知呢隻咩蟲

夜晚晚玩手機果陣飛入黎

幾得意喎

食鬼